「鑽石公主號郵輪」用黎做拍戲題材有冇得諗？？

內倉房嘅人（冇海景露台）
焗住要吸d 唔知有冇武漢病毒嘅冷氣
只能係狹小嘅空間之中瑟縮，顫抖

鏡頭嘅另一邊
有班小提琴家無懼世事變改
仲不斷拉小提琴

而就算有包機接送
船長亦堅決表示唔會落船
會留守到最後一刻

《爆肺郵輪》

cctvb
隔離七日情

會掛念就承認太掛念

主題曲

My Lung Will Go On

Jojo 向
你已經被感染了！
Nani!!!!
用15 秒去逃離呢個空間！

拍金田一殺人事件就差唔多

我都諗住覆依句

馬道克原來有返咁上下年紀

鐵達尼號版既鑽石公主號

Triangle，不斷loop中肺炎

如果有多一張船飛 你會唔會同我一齊走？

呢套戲拍得過